信唔信党铁聽朝一定開返？

根本就係襯住幾日假期，想將市民嘅不滿轉移去示威者身上，聽朝又唔敢得罪班商家佬死死氣開返

垃撚圾公司，夠薑聽朝都唔好開

開硬

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

根本就係特登唔開變到半戒嚴

唔洗你俾錢都會開俾港豬返工

IP都唔使check

完全冇事嘅馬鐵自己停運

岩呀，準時返工啦各位港豬

唔洗錢我都唔搭

幾時戒嚴呀

fb搵

爽!

已經鍾意咗撘巴士返工

次次都返工前一日走黎休戰
好難唔開

呢幾日，我越嚟越憎而家個香港偽政權

試下令黨鐵開唔到

有得唔信咩

仲有好多個平衡時空站

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

信

一定開得返，係到扮撚哂野
今日個個搭巴士咪一樣出入到

一定會

咩站

推

重有冇人記得大㮛琴事件，咁𠹌串，咪𠹌俾佢重開

會

開唔開自便！
利申：每日用多一個幾鐘番放工，每月俾多舊幾兩舊水搭巴士，都唔撚狗黨！

今晚目標拆鐵 聽日三罷

即係根本開到，但又唔開？

聽朝準時翻工啦

仆街港鐵假期唔開極擾民,仲要年年加價,又要配合政府做陰質野

信
就算冇咗個頂都要死開

信，開工開市最緊要

Agger
就算今晚拆到飛起，聽日一定開返

肯撚定

黨鐵就係黨鐵

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

今晚一定要繼續破壞党鐵 唔好比佢咁輕鬆星期二重開全民繼續番工

死都會開

一定還原80%

開

搭巴士雖然要早少少但舒舒服服

我都信

但係真心呢幾日冇人嘈過冇地鐵搭

好多站無事都唔開

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

信 所以今晚需要大裝修

一定開

班友死都要返工 又唔識搵其他交通工具
山竹果次爬都爬返工

原來番緊工可以打番幾圈，想入黨鐵

根本有好多方法可以開，出入閘機，售票機點會影響到架地鐵，又唔係壞信號系統，擺明特登唔開。

根本依啲非常時期，港鐵應該全部免費比人搭地鐵，方便市民啦。

跟本尋日都開得返，佢特登唔開啫。
作為半公營機構，最主要的公共事業，集體運輸是佢嘅職務，就算閘機壞哂，只要路軌同列車冇事，佢唔到錢都應該開返，呢個是佢的責任。

難講 今晚會有鬼做野

因為教育局下晝放左風 話交通可能受影響

屌你老母咩 封撚左站都有人入到去搞事? 又黎觀塘自燃2.0.阿?

黨鐵同政府：你班賤民蟻民曱甴唔返工 我地黨邊有經費，高官邊有糧出呀

咁今晚要拆多次鐵啦

100%開

政府寧願市民有生命危險 都唔會停工

信，咪好囉，幫手三罷

你點影的

聽日肯定開硬

開返你敢唔敢坐？我就唔敢喇，死鳩咗點算

佢可以開唔到
如果你想佢唔開

1000%開硬 黨鐵&政府：你班曱甴唔返工，無稅交我點月入40萬

背鏡條靚妹幾嫩口

想試下係地鐵野戰

係

開都唔撚會搭，
佢日日封，香港人已經習慣左唔搭地鐵

唔好走落路軌，好危險

如果見到有人用任何方法落左落軌，一定要講，請清楚幾多個，晒唔返就開車好危險

全條都沙田柚
唔玩你玩邊個

陰謀論：聽朝有事都照開，點知炒獲甘，死好多人，用大型災難轉移視線再順便怪罪手足

係驚再搞多搞趕唔切聽日開

跟根本可以開返，佢只係怕你今晚又爆佢，聽日俾唔到人返工返學先唔開

今晚18區分炸撚咗佢

冇人死 聽日一定得

唉。。。。。返工前一定有休戰
屌，好想被罷工

最少要今晚再裝修，唔好俾佢哋星期二好似冇事發生全你線開通，全部開工

一定係啦

唔係工作日唔開先不滿咩
次次打風紅黑雨都屌佢屌到開花架喎

睇圖起初以為佢地開緊會, 望真D原來打麻雀.

明明放假瞓到飽，突然又休

南昌 （好似係）

絕對會，聽日準時開車

Pish

垃圾

信！
得一邊車轆都開！

64 蚊/hr

佢咁樣開返
咪同打風果次一撚樣
一定比人屌佢

一定啦

100%

一定，你見今晚6點就收皮就知

正確方向

打完風都開到聽日點會開唔到丫

要保命就遠離黨鐵

條囡

肯肯定啦
唔通同你搞被動擺工咩

係人都知政府果籠野 真係阻住地球轉 自己衰都算仲要攪到人地。真心仆街，等賀美國制裁呢班月月拎住幾十萬人工既垃圾

信 佢地咁撚急住通車 就係話你聽 太陽照東邊升起
分分鐘果幾日炒鑊金 之後賴落示威者度

我屌晒5毛老母，講左咁耐林鄭星期五出緊急法就係想我地用三日假期洩憤，講好左星期二唔想生活如常
我屌！一日咋，一日時間就被5毛spin 到國際點點點，淺黃點點點
d行動post 變晒做唱國歌
我睇撚死聽日一定馬照跑舞照跳

咁多休息撚，實開番

開部份

開撚硬
可能有幾個站收皮

聽日開市

咁今晚就搞到佢真係開唔到

唔好話100%, 120%肯定開得返

不過我都係繼續搭巴士小巴

我都幾驚佢開到
所以
今晩再搞搞佢

一定開啦

唔通幫手搞三罷抗爭周咩

香港人要自己努力制造三罷啦

開唔返都仲有巴士

從來都冇懷疑過
聽日肯定一切如常，個個都返工返學冇事發生過咁

信 黨鐵為黨服務 黨要你開幾時都開到

今晚就搞到佢想開都開唔到

所以我信黨鐵聽日開到再將假日所有野推晒落示威者到

有啲站明顯未得嘅
但依家有啲就根本可用都照停
一定唔會開返哂 但唔咁嚴重囉

啱啱見到佢落晒閘
如果要裝修要開閘先

星期二開嘅
咪夜晚囉 反正星期三都係返工日子

今晚唔努力聽朝港豬實返到工 尤其中環金鐘站

必定開番

仲要係全部站重開

呢款櫈，係 2008年後入，只有 mtr 舊站的 控制室 或 核數房 有， kcr 係無的。

我諗唔到那個站，如果係真圖，圖中人，全部要食水飯。

We are temporarily using live channel直播台as english channel

有機會，重要係 audit room

定律黎

日日蛇王扑野

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

佢係想扮慘博淺黃淺藍同情姐
根本上大部份站都冇問題

除非有辦法爆路軌 唔係一定點爆都開到

打風都開到啦屌佢老母

如何令到狗咬狗出現

我反而覺得唔會開，等多d港豬鬧示威者，同我地割蓆

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預20:00或更早)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇黨鐵情況而定，可在20:00或更早)

唔使爆的，放d難清理晒的野上路軌佢都有排搞

push

人手置頂

今晚拆鐵

我覺得不會開。

政府要令為所有人帶來不便，令佢哋有切膚之痛，咁先會痛恨示威者

賭丁一定開梗

聽日想唔返工添

準時返工返學把啦

其實唔使佢聽日開唔開
重點係我地想唔想佢聽日開

快撚d拆 燒到溶溶爛爛

冇人吹風 唔通大家又想行行企企 翻工翻學？

根本星期六就整返好晒，只係唔開放俾人拆啫

所以要聽朝開花 好似係

我要你呢個comment置頂

Top

The

List

信呀

真的有可疑！

唔信
一定再停多一兩日
等香港人（？）睇清楚你班暴徒幾咁暴力
搞到成個社會運作唔到
強烈譴責兼割蓆
不過作為社畜的我
被罷工其實好開心

佢今晚早收車就係要足夠時間維修
確保聽日全綫開番比人番工

我想識細細粒抱起佢

聽日即刻自我回復

不如明天齊齊再爆

我覺得開唔到 一陣間裝修幾下又話全線停，好似星期六咁款 跟住間接令大家可以三罷

Push

得一邊車轆另一邊刮住車軌都開

二五仔!!!

另求左邊做緊筒子條女IG

一定開啦

8點拆鐵！唔撚會俾佢開返呀

拆你屋企
咪阻人返工搵食

水魔法

大堂設施受損，不影響列車班次運作，又不是路軌受損，冇理由停開！

幾點黎

正到

就算今日拆完 聽日都有minions人手拎八達通機畀大家拍

黨鐵平日一定會照開

信
其實政府有心係星期五立法再叫d商店唔好開，認真啦，百佳，7仔果d點解要唔開？驚比人搞？m記咪又係照開24，一向都冇人搞呢d，目的係咩事大家心事唔，濕鳩政府，火上加油，死唔認錯不停加壓去掩蓋自己既錯

唔開更加嬲

香港人 反抗

一定會
有錢黨鐵點會唔賺

咪撚開啦 幫手罷工

開返就好難三罷

咪撚開呀夠薑

條鐵路一直運作緊，只係有部份站唔開

爛哂都照開俾你返工 仲有流動閘大大
放工就未必有車搭

唔使賭
明天一定開返

希望香港人可以爭氣啲唔好搭黨鐵返工

要搞到聽日想開都冇得開

根本就當市民奴隸
平日就開返鐵俾你準時返工
到收工就有限服務
走唔到就閣下自理
放假想出去玩？
無開喎，理得你呀
有咩賴就示威者

同求

細細粒

痛

三罷

唔信

信 學生返學一定開

到底要裝修到乜野程度先會開唔返？

好想抱住佢屌

地鐵停駛，就好明顯想影響民生，令市民厭惡示威。

其實信號冇事，路軌冇事，車長番工⋯⋯地鐵行駛係完全冇問題㗎喎！

丟番個波比港鐵啦！

但而家佢為左賺到盡！！！，竟然封站停駛，影響全香港打工仔，就係為左整部爛鬼閘機，用黎扣你果幾蚊。

簡直係吸血鬼

聽朝全開,夜晚七點全關

有無日期時間？

exact7ly

條路軌冇事，信號冇事，車長有番工，點會開唔到

好想答巴士，但冇巴士由天水圍去屯門

賭乜撚都得 全線照開

搵藉口，老實講我唔介意佢日日停最好執柒咗佢。

開，個個站剩係開一部閘大大
話之你排到2046,都要做個勢俾人睇佢好傷

你點影的?

我覺得未必
黨鐵同政府想形造示威者影響民生嘅感覺
想我哋內哄、內鬥

嘻，所以不如今晚早d瞓，聽日一早起身

唔好淨係用魔法，要用埋油

樓主講左fb搵
不過聽要返 source

港豬明明唔想返工 又要勁勤力咁返

最少荃灣線應該唔開

堅
個個都覺得係狗隻自己放火

屌今日開花人都無個，香港人真係唔配有民主自由心灰...

我幾個黨鐵做野既fd都話無可能開哂
最多開一半

開硬 放假先唔開㗎嘛

好同意，香港人太中意返工

絕對係，被破壞程度不足以要半封，有政治原因。

就算返緊工都有休息時間喎……

一賠一 封盤添啦

一定會啦

應該有一架由元朗去經天水圍及屯門， 但架車只係經西鐵站， 而且好疏。 呢架車搭到個屎忽痛。

黨鐵

信呀 又話出 出撚到嚟唔撚見人

整機又真係唔關佢地事ga

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

裝撚到你開唔撚到

開撚硬
想佢唔開 除非.....

佢架車冇壞嫁，行得走得，佢要整閘機咋嘛

推
被捕人仕關注組

聽朝肯定戒嚴咁個個站都有狗守住

嫁禍示威者啦好明顯，今日落到街個個都淨係係度講交通問題

好希望可以邀請你岀席聽晚香港勝利之日！呢個post主要係講今晚同聽日既行動。

而家我哋比緊急法，蒙面法，指撚住我地個頭！如果十月九連一日既大三罷都搞唔到，政府就會覺得我地妥協，我地就輸咗。

之前做左標題黨，先講聲唔好意思🙏🏼，今次諗好重開，希望大家可以睇一睇。而家想比封邀請函大家，來搞今晚既民主盛宴！

要搞十月九既三罷，就一定要手足們係今晚十月八日夜晚不停搞路障，燒黨鐵到停灑，先可以令其他人翻唔到工，番唔到學，先比林鄭睇到香港人有幾憤怒幾撚憎你，所以聽晚需要大家一定要再好似10月1咁樣開花開，係開通頂！再邀請身邊嘅親友朋友十月九一齊岀嚟見證屬於香港第一場勝利！

十月八夜，全民撚狗roadblock燒黨鐵之終極一戰。
第一，今晚大搞，就係要18區通宵不停set road block。因為我地要不停搞road block，搞到朝早，其他香港人先可以有藉口罷工。但我哋要滿足不被捕條件，我唔想見到set RB被捕，點set又可以不被捕？可以參考日旺角咁，set完退一退/swift 街再set，等防暴同水炮車清完埸走左，各位手足退完(係退後加不被捕，唔係撤退回家），然後再進埸，翻去即刻set翻，set完就退。記得防暴清完場係唔會執嘢架，用新索帶舊物資，就可以即刻set翻，得咗！物資要去地盤區拎，如果遠既，要set resource line ，手傳手運去RB區。每區不停loop一晚，唔使同佢地打之外，就可以用體力勞動玩謝d狗。而今晚岀得既就唔好諗住翻屋企，一定要玩到第二朝，搞傳說中既全民大三罷。

第二，繼續搞藍、紅店，燒地鐵。呢 d一直都有，但要搞一晚。好易會引到狗即刻過嚟，所以見狗即退埸，不戀戰不被捕，記得去第二度再搞。

第三，全民運動(唔理你係勇武定和理非)，我相信全部香港分18區打游擊(千祈唔好打陣地戰)，不停loop上面第一第二點，班狗一定冇扶，攰死。另外比較文靜既，可以重建連儂牆，當然見狗都退埸(但唔係翻屋企)！或者靜坐/露營等，派物資等。

第四，宣傳，傳單係比10月8參與罷工嘅所有市民，希望佢地返唔到工之後，一齊行岀來參與18區佔領，帶個口罩出嚟，遊行、叫口號、做文宣。p.s.自從過左7,8月，我見越來越少人派傳單，呢樣野極為重要，因為唔係每個香港人都會上連登。同埋用親身誠意有禮貌去感動人，先可以做到最強大既邀請。同埋可以比外國都知道，希望全球Connect

十月八日，佔領十八區，齊來迎接香港第一個勝利之陽！
實現傳說既全民大三罷，全民一齊上街，去翻自己區，搞文宣，靜坐，唱歌，自發性遊行，重整roadblock等。

其實行動細節唔需要點再講，大家要有信念，行到出嚟，就個個自己都識做野。一人行多步就可以好成功。

最後，黎明前嘅黑夜係最黑暗，大家今晚真係一定一定要出嚟玩得開心，迎接到10月9嘅日出，搞到大三罷，全市民上街抗爭，就係我地第一埸既勝利！

肉體係會受傷，但信念係唔會怕子彈。
十月八夜，全民撚狗roadblock燒鐵終極一戰。
十月八日，齊來迎接香港第一個勝利之陽！

以上係同幾個前線手足傾好既策略。其中可能有好多細節漏咗，希望大家可以出分類別岀post，例如罷工心理學，Road block全攻略，各商舖嘅裝修指南，請補充再宣傳。

我哋誠意邀請所有香港人，參加今晚同聽日既自發性民主運動，一齊迎接我地首場勝利！

記住肉體係會受傷，但信念係唔會怕子彈。

光復香港
時代革命

我呢段時間一直企係地鐵站出面
成堆花生友 出入口又封鳩哂行唔到上去
放個閪火咩

10點個陣仲燈火通明

唉

條女

今晚就幫佢裝修

利申：出發中。

同意

我都幾肯定會

開撚硬

你點影的？

我都未明點解可以燒到咁
定係有開放返車站而冇咩人知？

可能我miss左啲細節啦～

十成十開返啦
呢三日扮曬蟹咁 話自己俾暴徒炸到爛曬
之後再扮曬野咁 話自己盡力復修
香港人最咩？
最驚返唔到工啊！

和勇一家 遍地開花

有冇辦法聽日都開唔到呢？

右邊你嘅

開 但個個站開剩一兩個出口同閘機，俾人等到傻跟手遷怒示威者

聽日開番咪聽日裝修

打斷隻左手，等佢醫番好，再打斷隻右手，狂loop

開完又裝修

如果有開我就唔洗行出大馬路返屋企啦
我條路線經哂觀塘站所有出入口
全部封晒連樓梯都上唔到

文宣

今日應該會有鬼去搞黨鐵 再嫁禍比示威者

今日咁早收一定係緊急維修啦 聽日想被擺工諗下好啦

一定，準時返工啦

我就係見立場都上唔返要地面馬路行
比狗嘈佢

跟著到01個新聞就“突然間“話觀塘站咁

我都驚我有野睇漏左

要賺錢，明知會出軌都照開

信。。。
希望聽日可以三罷 等所有人可以休息多日都好

呢啲先係真連登仔,不平則鳴 一鳴驚人

我買開

除左831 有邊日返工會開唔返至得

開盤啦 一賠一

金屬氫氣球 導致列車服務受阻

無論個站爛成點
只要聽日返工
聽朝就會變返新既一樣

聽日佢所有站開返嘅話 手足就幫佢再裝修
反正黑警做都賴落手足到 dllm

今晚一定要裝修，等到聽朝就高危做唔切
Sor 我係話維修

呢幾日假期就算無事都唔開
原因係怕再受破壞
因為黨鐵都知大家係放假先有大件事

另外下面張麻雀相
其實好多後生嘅都係黃及深黃
你影張咁嘅相都係俾子彈藍C用

示威者無能力令佢開唔到。

職員表示: 東鐵全綫職員棄左站

信！100%開返

一撚定開

不意外！返工日次次都可以完全重開

唔好搞地鐵好唔好 佢地又話有黑警扮示威者打爛野 轉頭又鼓吹打爛野 點解唔當初阻下閘就算

玩水

擺明係

可能個個出口得返1-2部閘機開

一搭慣咗不得了

根本好多站都冇爛

信
maints咁勁
點會整吾好

一撚定會

如果拆到飛起咪可以全民免費搭

我都覺得咁大仇口 無曬理性 支持唔落

查實好撚多打工仔想佢開唔返

沙田站

此貼必火

開梗wo 聽日都唔開 d藍絲無得返工 又係到鳩叫

旺角未必開到。

黃大仙比水攪掂左！

翻邊間上市公司可以休息時間打牌？

好認同你 但我地係小數 好容易比人屌分化
你話地鐵運警 我心諗佢地都大把狗車啦
你搞地鐵 對成件事冇幫助 成日叫人搭巴士搭巴士 知唔知條龍長到黃河咁呀又唔停站

前線真係好「黃」呀

要開比人反工丫嘛 實開架

賭身家實開

一定開啦屌

垃圾黨鐡

唔好搞地鐵都講得出
5毛都冇得你賺啦

呢兩日行得走得 頂多爛幾塊玻璃幾部閘機
東涌灣仔中環第二日都照開啦
党鉄擺鳩場運動上枱咋嘛

好心就燒左中環金鐘站啦
呢兩個站關左睇班金融佬點返工

黃又點丫，俾黑警takeover咗唔通走去自己開車咩定係想佢地幫手裝修
有人影內部相已經偷笑喇

我覺得唔開， 係人都知阻香港人返工等同殺香港人全家， 黨鐵點會放過依d機會

唔再搞梗係行得走得啦 你地答我係咪要搞到直至地鐵消失? d地下管道呀 出口完全荒廢變左Metro2033先收手?

唔開站又點爆呢

快d開

應該 中國上市個d 可以

7/10全民拆鐵日 8/10全民大罷工

堵塞鐵路吧

721 831 全部關黑警事 你估職員d可以做乜呀搞鐵我係絕對不會支持 block9我吧

100%開

我信

聽日唔開死撚緊 邊撚度壞曬呀

mtr行車係靠路軌唔係靠電梯，又無人攪過路軌，最多咪電梯唔識郁

港鐵（深圳）都係同款制服喎

可唔可以加你tg/認識你 我而家好辛苦 但係只係見到你一個同路人

最好唔開一個禮拜

資訊園地 係繁體字

，

OK u win聽日照常返工

一定啦
仲會凈開一兩部閘機等班人怨

等一兩部就唔排直接過啦
阻鳩住曬

聽日黨鐵站一定重狗佈防，要裝修一定要睇今晚做到幾多

x2

党鉄 ？

開L緊
商家佬一定要人返工

聽朝先公佈邊啲開？
有啲站出入口見佢3日都無整過
封3日託呀

返工最緊要

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

和勇相連 割你老母

路軌又無事，訊號系統又無事.....

多謝班休息撚

聽朝絕大部份站都會開得返
然後啲大佬又出嚟講嘢
話前線職員努力完成搶修
挑機

推返出黎先
屌依個已經係事實
唔係陰謀論

堅

心繫生活每一程

真

估中。

恭喜你你猜對了

垃圾鐵

荃灣綫早兩日撞車都夠膽死開

【引渡惡法】網民籲「全民沽港元」 業界：難衝擊聯滙制度